緬甸仰光約1000人遊行支持軍政府 期間有多人持刀棍襲擊反政變示威者 附近警員未有介入！

歷史都係咁相似

兩方勢均力敵姐

保家胃國

Cls，最恐怖係真係有啲真心膠係會支持軍政府

香港都有

721

又係支共啲手法，你話唔係佢地有份邊個信

分分鐘係軍人扮平民去遊行....
"你睇下民間都有支持軍政府架"

or照抄

好似721加強版

藍絲：「香港白衣人摞嘅係藤條，人道多了喔 你睇人地緬甸摞嘅係刀」，香港又贏